2018雅加達亞運集中討論區

水球
女子小組賽*

地點：Gelora Bung Karno – Aquatics Center

16/8（四）
16:50 泰國 vs 香港（6-19）

17/8（五）
15:30 印尼 vs 香港（8-9）

19/8（日）
15:30 香港 vs 哈薩克斯坦

20/8（一）
16:50 日本 vs 香港

21/8（二）
16:50 香港 vs 中國

*水球女子組以單循環賽事決定名次

男子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Aquatics Center

26/8（日）
16:50 沙特阿拉伯 vs 香港

27/8（一）
16:50 香港 vs 中國

28/8（二）
15:30 香港 vs 日本

29/9（三）
18:10 香港 vs 印尼

棒球小組賽

地點：Gelora Bung Karno – Baseball Field

26/8（日）
13:00 印尼 vs 香港

27/8（一）
13:00 中華台北 vs 香港

28/8（二）
13:00 香港 vs 韓國

籃球

男子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Basketball Hall

14/8（二）
17:00 香港 vs 卡塔爾 (80-90)

20/8（一）
17:00 中華台北 vs 香港

22/8（三）
13:30 日本 vs 香港

女子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Basketball Hall

15/8（三）
17:00 香港 vs 日本（44-121）

17/8（五）
19:30 蒙古 vs 香港

19/8（日）
17:00 泰國 vs 香港

23/8（四）
11:00 香港 vs 中國

足球

男子小組賽
地點：Patriot Chandrabhaga Stadium

10/8（五）
17:00 老撾 vs 香港 （1-3）

15/8（三）
17:00 香港 vs 中華台北（4-0）

17/8（五）
17:00 香港 vs 巴勒斯坦（1-1）

20/8（一）
20:00 印尼 vs 香港

女子小組賽

17/8（五）
16:00 中國 vs 香港
地點：Jakabaring Sports Center – Gelora Sriwijaya

20/8（一）
19:30 香港 vs 朝鮮
地點：Jakabaring Sports Center – Bumi Sriwijaya

22/8（三）
19:30 香港 vs 塔吉克
地點：Jakabaring Sports Center – Bumi Sriwijaya

手球

男子小組賽
地點：POPKI Sport Hall Cibubur, Jakarta Timur

13/8（一）
21:00 香港 vs 印尼（40-17）

15/8（三）
17:00 沙特亞拉伯 vs 香港（24-42）

女子小組賽
地點：POPKI Sport Hall Cibubur, Jakarta Timur

16/8（四）
15:00 香港 vs 日本

19/8（日）
12:00 泰國 vs 香港

21/8（二）
21:00 香港 vs 印尼

23/8（四）
12:00 馬來西亞 vs 香港

曲棍球

男子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Hockey Field

20/8（一）
11:00 南韓 vs 香港

22/8（三）
15:00 印度 vs 香港

24/8（五）
19:00 斯里蘭卡 vs 香港

26/8（日）
13:00 香港 vs 日本

28/8（二）
11:00 香港 vs 印尼

女子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Hockey Field

19/8（日）
19:00 馬來西亞 vs 香港

21/8（二）
15:00 日本 vs 香港

23/8（四）
17:00 香港 vs 中華台北

27/8（一）
19:00 中國 vs 香港

排球

男子小組賽
地點：GOR Bulungan, Jakarta Selatan
20/8
17:30 印度 vs 香港

23/8
20:00 馬爾代夫 vs 香港

24/8
20:00 卡塔爾 vs 香港

女子小組賽
21/8
20:00 印尼 vs 香港
地點：Gelora Bung Karno – Tennis Indoor, Jakarta Pusat

23/8
13:30 香港 vs 菲律賓
地點：GOR Bulungan, Jakarta Selatan

25/8
17:30 泰國 vs 香港
地點：GOR Bulungan, Jakarta Selatan

27/8
11:00 日本 vs 香港
地點：Gelora Bung Karno – Tennis Indoor, Jakarta Pusat

七人欖球

男子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Rugby Field

30/8（四）
13:50 香港 vs 巴基斯坦
17:30 香港 vs 中國

31/8（五）
14:12 香港 vs 泰國

女子小組賽
地點：Gelora Bung Karno – Rugby Field

30/8（四）
12:22 香港 vs 新加坡
16:02 中國 vs 香港

31/8（五）
11:52 香港 vs 韓國

壘球小組賽

地點：Gelora Bung Karno – Softball Field

19/8（日）
11:00 韓國 vs 香港

20/8（一）
13:30 中國 vs 香港

21/8（二）
13:30 日本 vs 香港

22/8（三）
16:00 中華台北 vs 香港

23/8（四）
11:00 香港 vs 印尼

點睇足球沙漠小香港準備晉身16強

證明香港有能力可以同其他亞洲球隊對抗下 係香港風氣差 對台狗同巴勒斯坦 睇到我好激動下

Push

人地 u23 未必主力踢亞運

咁香港都係u23啫 巴出埋聯賽最佳龍

奇妙電視 77台 7:45PM 開幕典禮直播

開幕式具體流程如下：

1、運動員進場 晚上8點12分 時長：45分鐘

2、亞運會歌曲 向運動員致敬 salute the athletes song of the games 晚上8點57分 時長：3分鐘

3、升國旗奏國歌 晚上9點 時長：3分鐘

4、致辭 晚上9點04分 時長：8分鐘

5、宣佈開幕 晚上9點12分 時長：30秒

6、亞奧理事會會旗入場 晚上9點14分 時長：6分鐘

7、亞奧理事會會旗升旗儀式 晚上9點19分 時長：1分鐘

8、運動員宣誓 晚上9點20分 時長：1分30秒

9、創意表演 晚上9點21分 時長：24分鐘

10、聖火點燃 火炬傳遞 晚上9點46分 時長：14分鐘

11、文藝表演 晚上10點 時長：3分鐘

12、結束 晚上10點03分 時長：9分鐘

江旻憓

陳欣欣仲做緊

入場睇武里南 開幕有線會唔會重播

支持港隊衝十金

想問下d比賽有無邊到直播睇到？

唔會 要上網睇返

奇妙好似冇咩直播 比viu仲好啦

每晚十點播4個鐘精華
好心佢個台反正d旅遊節目都係重播
就做多d直播啦

睇緊

屌那媽 播精華 有撚用咩 其他節目冇人睇

1！

羽毛球比賽會唔會係奇妙轉播

等重播

密集恐懼症舞

幾好睇

廣告

又去廣告

香港出場未

未

中國有兩條女勁撚高

到香港了

江旻憓bb好靚

江旻憓bb好高

女排

哈薩克女
哈薩克男

選手村

下下入廣告

泰國梁詠琪

有冇人知有咩網有得睇直播

幾好聽

想溝哈薩克妹

奇妙電視網上都有

d 仔個個都露點
大大隻

印尼仔
好大好勁

唔請rich chigga?

d 效果睇到眼花
好亂
剩係靠人多, 排長
但無留意大型表演
一到遠鏡只係睇到成班亂跳
無隊形

想問邊度有得免費睇比賽直播
屋企冇有線

唔好意思打漏左
我意思係想睇比賽直播 例如籃球排球手球
搵左好多外國網都冇

女排 泰國對菲律賓

射擊個場嘈撚到 觀眾質素

奇妙電視我屌你老母啊 買完版權就一場都唔撚播 淨係播足球 快撚啲執撚咗佢啦

有冇巴打 搵到網上直播?

收費台都係得兩粒鐘

睇緊羽毛球女團

睇緊有線?

Cctv5+ link

試過用 hola 或者 unblock youku 都睇唔到

睇下羽你同行個page有無link

有冇播緊游水嘅 link?

菲律賓vpn

劍擊幾好睇呀

用左hola 菲律賓 都睇唔到

Vidio印尼vpn?

4 x 100 決賽
睇下香港第幾

香港隊出場

HK

日本第一
香港第三

第3

有第三算係咁架啦

香港第三 第一棒好勁下

播播下cut咗排球 一轉返就打完

大家係邊睇

lag 到傻既cctv

我個邊av畫質

schooling 唔游200蝶真可惜

試下呢兩條cctv

今日冇比賽啦？

女子籃球好似冇咩form咁

香港個底防守好差下 淨係可以靠外線

我究竟睇左幾多年黑妹打羽毛球

由細睇到大

女佩劍日本比人連追9分

幾時播香港拎牌

到了

終於播

澳門都入到

年年都係施幸余同區凱淳

乜今屆亞運好似冇人理咁

冇直播...

頂之前世界盃班友就可以捱更抵夜支持其他國家
而家亞運唔洗捱夜又唔理
不過有線都係pk
連收費台每日都係直播得4粒鍾

其實對香港運動員黎講 亞運仲緊張過奧運 起碼佢地個心態唔係志在參與 而且精英項目好多時都係由亞運成績黎決定 直接影響佢地生計

滑浪風帆隊要贏曬男女子呀！

今晚1955直播足波打印狗

女子花劍
香港vs中國

冇港女肯玩咩
點解派個男仔去

大陸婆贏左
嗌到好恐怖

體操
石偉雄同詹文軒分別以第1及第7名入跳馬決賽
吳翹充以第8名入吊環決賽

4 x 200 男子自由

日本

孫揚廢左

啪藥過度

傅園慧

江旻憓 重劍

杜敬謙50自幾點游?

遊左啦
第五

又第五?

同200混一樣

四強輸左，銅牌
佘嫸妡應該係女重未來重心，17歲已經打得咁好

Ot 輸左

花劍崔浩然入決賽

預祝花美男首奪亞運金牌

女排 香港1-0印尼

慢過初賽 0.1

你地睇劍擊用有線睇?

決賽邊度有得睇

池江 18 歲 4 金

求 link

好少人理亞運

有線播到咁想理都難

正係搵到cctv5睇 想睇劍擊

睇台仔贏支那

買完版權又hea播

香港唔打多啲快攻點夠打啊 防守唔太掂

崔浩然9:30?

打成點？

記得上幾屆好似有亞運台全日播

一直都係加載失敗

1-2

開始

頂反cup
會唔會有link或者livescore睇?

暫時領先兩分

Facebook search Hong Kong vs Indonesia

Lead緊5:3

Lead緊兩分

和番

落後番5比6

女排頹到唔想睇了 個教練四局都仲未搵到方法守對面個大鎚

6比6。識得用換劍抖一抖

7比7 第二節完

9:7

香港條件仲差過台灣，打成咁執到一局算係咁，香港運動員不嬲都係，有牌攞咪有資助，冇成績上面班人就WFC

9比8

霍氏一家都係仆街嚟 明明香港有好多潛力

10 比8 仲有1分鐘多啲

對面大陸條友傷咗?

有冇咩link 手機可以睇到

10比10 仲有23秒

屌 落後番一劍。14秒

比人疾一疾

輸番轉頭

molamola

頭先大陸仔扮傷暫停個戰術 真係好關鍵

🤷🏻‍♂️

真係好失望，點解香港運動員永遠係關鍵一刻永遠差一口氣

同頭先江旻憓個場差唔多。又係領先住幾分輸番轉頭

心理差咁d

輸左都會繼續支持 好快就有金

其實體院有冇運動心理學家

好似好多項目都成日輸心理質素咁

日韓中甚到東南亞阿拉伯都大心臟過我地咁

好醒傷一傷
回一回就反cap

永遠都係雖敗猶榮，香港運動員我諗得李慧詩真係叫心理質素強

以前大陸運動員心理都好差
而家全部強化晒

小出國比賽 冇咩經驗咁

最後一節，崔浩然領先10：8時，黃夢愷要求醫療暫停，之後反超前10：11，當時只剩9.36秒，最終崔浩然未能平反敗局，輸1分飲恨得銀。

同大師兄小倫都係銀牌，下屆希望張家朗可以攞金牌

好靚仔

一黎心理上成日覺得香港體育永遠唔夠外國黎

二黎打完比賽又要煩現實問題 e.g. 買唔起樓

2010張小倫又係輸一劍
亞運冠軍呢d機會可能一生人得一次

都係輸一劍

所以心理質素真係好緊要

第一點 香港運動員真係唔夠自信

無壓力就有超水準發揮
一領先就唔知攻好定守好

係選手村睇緊呢個post

看左咁多屆奧運同亞運，香港運動員真係咩運動項目都係咁

underdog多數係咁架啦
如果唔係點解成日都雖敗猶榮輸一分而唔係爆冷成功

但係去到關鍵時間平手就唔係講實力而係講心理質素

巴打玩咩項目

運動員巴打/絲打點睇心理質素喺不同運動項目都長期積弱呢個問題

關鍵時刻
輸贏係影響好多人嘅命運

唔自爆
但個項目得女子組別 估下

仲要呢啲問題喺隊際項目都好嚴重

諗起上年港足 U23 打 U23 亞洲盃外圍賽喺北韓打

第一場爆大冷對北韓先開紀錄，完場和 1:1 ，諗住有得爭出線

點知第二場竟然和寮國 1:1

仲要啱啱亞運小組賽，都係 U23 又對返寮國，踢落好明顯對手實力上其實都有段距離 (亞運輕取 3:1)

前幾年打啲亞洲球會賽又係，打住道氣，一輸到第二球就會兵敗如山倒，成隊波亂晒

最慘係就算對手技術上係同級，一到緊張關頭就好容易有呢個問題

韻律泳？

大項得女子定細項得女子

唔係

平衡木

無分項㗎我地(?)

壘球 影張相嚟睇下先啦

韻律泳

sorry無追post 指嘅係重要關頭發揮唔到？

係呀～

發揮唔到，就住就住，或者因為緊張而出現判斷/技術錯誤

關鍵時刻就似李宗偉

尋晚係村影嘅

咁係咪壘球

絲打你真係小心D飲食, 足球隊有人賴左野了

感覺上今屆安排各樣都好差, 完全唔似亞運

btw 壘球隊最後兩場加油

希望做到你地既目標！

前日讀左你地有個訪問

以我記憶，有好多鬼仔既7人欖球隊都係咁，一次係世界盃外圍賽決賽，一次係14年亞運決賽，兩次對住日本都係最後一秒比日本達陣，即刻完埋場輸埋

年年7欖都係雖敗猶榮

好小心 帶咗私伙野食

帶左幾多日糧食

有無樽裝水

無計 但帶咗杯麵 小蛋糕 餅
但好彩(touchwood)未有事

有呀 日日都拎樽裝水

多謝 會加油
一齊支持我地！

其實我都無乜經驗唔知點comment好 sorry

唔緊要

都係想知道下運動員自己點睇

2009 東亞運 對日本 最後6秒贏變輸 銀
前屆全運會 比人黑哨攞銀
2014 亞運 對日本打多個都輸番轉頭 hood on9放波落地
2010 亞運 輸比日本
2011好似 7欖core team qualifier 第1名出線 8強對第3名出線既日本 一開波打少個keith
頂到加時 差小小try唔到，最後輸左:(
得一次贏到銀盾

年年都係輸日本 係今年香港站一早輸咗先冇打日本

有線電視：全力支持香港隊 但我唔撚比你班窮撚睇直播

屌唔係d大洋洲入藉猩猩 香港入左奧運同world series 好耐

或者講少少自己嘅睇法 可能唔係好直接講到心理質素嘅問題
每次輸比賽我都係會同自己講係自己不足夠 練得唔夠人多 質素唔夠人好
當你有一定嘅練習量嘅時候比賽就會發揮到 因為好多situation練習已經會遇過 知道點樣處理
所以都係要繼續練 練到自己遇到特定嘅狀況時都可以處理到
(好似好廢 )

黑妹

心理質素都係實力一部份

班鬼唔係好勁㗎咩 大細McQueen

猩猩》白人
睇下fiji, nz

重播崔浩然 睇到就心up

同張小倫一樣輸一劍 人生最大遺憾之一

扮傷呢d好常見 真係唔夠心理質素

唔係話出界咩 冇得challenge

江旻憓原來又係輸一劍

中國隊個教練

大陸仔個死人串樣

奇妙剩係播足球

俾左錢都係得3各鐘直播

我想睇女子單車公路賽啊屌

真係好 on9

而家搞到基本上係完全唔播頒獎禮，播既比賽項目幾乎來來去去都係個幾個大項 (其他項目無專家評述？)

都係個句，咁 cut costs 播，不如俾 RTHK 播

參加咩？
覺得選手村環境點

成皇敗
無計
網球都大把人打得唔順就medical timeout
最慘係亞運呢d好可能無下次冠軍機會了

小師妹輸一決無左個牌

崔浩然賽後說：「自己在領先時不太有把握，大家彼此認識，最後階段就看誰夠膽衝前吧。」崔同時表示暫停對他沒有大影響，並指對奪銀牌感滿意，與張家朗一同奪牌更是最高興的事。

似係lead住個時想贏怕輸

仲有1分鐘lead緊兩分真係好大機會，timeout完左即刻比人追番分好傷

最大問題係應該佢唔知攻定守好， 比人追番分之後亂哂，唉。

施幸余原來有8個亞運獎牌，係咪香港紀錄？

好多貓

日本羽毛球女團贏左中國

男團輸左未

奧原贏第二場單打，加埋㗎妹雙打屌打
但守尾門靚女大崛彩冇打過

羽毛波男團決賽咬得幾緊，印尼主場有加乘
大分1-1，第三場細分印尼領

林丹一場都冇出過有冇牌拎

有

單車公路又cut到得5分鐘都冇

原來得2分鐘 沖刺都冇 感謝奇妙

第三場印尼倒輸1-2，大分都落後1-2，第三局lead諶龍16-12之後連環自爆

諶龍死守唔攻
林丹有冇機會出場

冇理由出林丹唔出奇仔

要跟world ranking.出
出林就唔可以出石，龍
上屆為左出林，棄用王杜，高歡比李炫一屌打

印尼對石勁唔抵
s2 mp把握唔到
s3最後關鍵時刻傷埋

印尼雙打幾勁

印仔兩個單打主場已經爆盡seed，平時打巡迴賽都冇咁勁 但關鍵位都係差d

第一場雙打印仔贏波之後sukamujo串過馬撚對住支国球手做聽唔到觀眾歡呼嘅手勢 陣間如果反cu唔到畀支仔串返就好笑

足球踢成點

濕9目嘴 =Sukamujo
佢係串咀 但係真係快同勁
天下武功 唯快不破

如果有第5場單打 中國會出邊個?

林丹

徐+落講波都回撚晒塘 得返d專業名詞，其他句句都同“中國或成最大贏家”有得揮

佢除左快，預判都好撚癲
成日對手未打已經跳左
又企到勁貼網，睇穿哂你球路咁

佢係真係好勁

真係痴左線

77而家直播羽毛球決賽

其實打第5場搵林丹鬥對面第3單打都好難輸 冠軍都袋左9成咁濟

林丹9打都贏

屌1單同2單都咁唔抵
1單咁輸法sad到
不過攞唔哂頭3games都無架啦
2雙 應該中國贏
3單 林單

indomie

ginting最慘

林丹咩都冇做就有金牌

無計，琴日打桃田恢復唔到
琴日連輸11分已經知今日一定回復唔切
中國條線靚到咁，體力真係贏哂

幫中国含到雪雪聲

香港籃球得一節 中國羽毛球仲長啲

屌岩岩mp兩個無左
之後關鍵時刻傷埋
影響埋單打就慘

又係時候講下d 牙擦蘇米拿死光槍漢拿錫

應該影響硬
連續兩日打三set激烈既
仲要傷左，應該凍過水
不過後日都係打d三流選手，睇下可唔可以輕鬆得黎快贏爭取休息

香港 clutch time 罰球

日本籃球咁多鬼嘅 講真班鬼技術多數技術高本地球員一兩班波

好撚慘

急

香港玩具咁勁㗎咩

單車幾時出場

個快攻

場地定公路

垃圾有線 咁小 live
cut 硬

場地，公路應該進行緊

女子公路第四

有冇做人有今日 單車直播link ？

香港有第一金

開齋

盛裝舞步

今年埋單有幾多金？

希望唔好少過上一屆

sarah起碼有兩金，希望7-8金完成比賽

保齡球好似麻麻地

單車有機，有一個人係領先集團仲有30km
用vpn係YouTube 有官方live

要揀番印尼?

我用hola 揀左印尼 都睇唔到, 話有error

我用手機用美國

我都係要用手機先睇到, 有冇巴打用電腦vpn 都睇到?

知唔知領先果個係邊個
btw男子公路港隊強項黎
近幾屆廢極都好似三甲

宜家有個韓仔自己帶緊頭?

香港有人係追趕車群入面?

女籃
Hong Kong VS China
Final Result
31 - 123

條Link太蒙睇唔到

邊度有直播睇?

香港好似無乜力 被人帶開左

本身有，但chur爆左

果然係哈薩克贏，Astana pro team 既訓練真係好

哈薩克係白人種，同亞洲人踩單車係超班D

屌哈薩克係環法同奧運都前列
點夠佢抽 歐洲人體格

btw所以黃金寶真係好撚勁
如果佢有隊友支援真係奧運玩到top10絕對唔奇

黃金寶好似幾個公路賽金牌
奧運果次自己一條友都排三十幾

黃金寶好似10年亞運 最後沖刺被個韓仔斜走。過左終點線即刻投訴 最後投訴得直拎番個冠軍。 呢場好深刻

好似係主車群一齊沖線

抵啦韓仔

風帆隊揚威

邊到有得睇香港隊際劍擊 準決賽?

中國隊竟然有靚女

似日本妹

第一棒可以游到第二 然後後尾唔知做咩比中韓過 又係第四

最後中國同韓國被DQ
笑到gap gap聲
日本第一
香港第二
新加坡第三
應該係連登仔最想要嘅結果

女子4x100 銀牌

游水嘅劉湘都幾靚

嗰兩隊狗犯規

做乜鳩DQ

銀牌

咩項目

我頭先睇完香港得第4就熄左機

女子4乘100混合泳

前面個選手未埋岸 後面個選手就跳
頭先韓國明明同港隊差勁遠
突然間超前都已經覺得奇怪

香港初賽同決賽完全唔同人，初賽果四個係咪冇牌??

好波

天有眼

中國雙塔對印尼濕9目咀

中韓都係

We are Hong Kong

好感動，淳淳終於係亞運有銀牌，可惜施幸余咁多屆都係銅

頭先睇直播
睇住佢地由緊頸四差少少攞到牌
到無啦啦見到佢地喊
再見到佢地升咗上第二個心真係跳出嚟

睇直播, 喊出黎

有，不過無得上podium

原來杜敬謙都攞過世界賽銀牌，但黎到香港好似已經上唔番高峰

杜敬謙始終都係唔夠高, 冇乜可能有突破

死泡狗

幾開心，同新加坡一齊慶祝

可惜男子攞唔到牌

施有游preliminary
有牌

真係好感動 由失望到變返銅再變銀 團體拎到牌個意義唔同d始終

有D似上屆男子4x100米接力, 本身入唔到決賽, 有一隊DQ最後岩岩入到決賽仲贏埋銅牌

黎振浩

佢應該都跑埋今場收山架啦，都係時候了

成個tb咁 眼又細 似日本d短髮明星

佢有無得跑都未知

鄧亦峻慢成咁仲跑緊

有冇邊度睇到啲精華片

但其實睇返韓國未偷跳之前都lead住少少 今次都算有少少運 不過淳淳可以同日本可以追得好貼

原來得16歲

電競？

表演項目

港隊仲淨返d咩項目有機會衝金

劍擊 壁球 羽毛球 乒乓球

今日有風帆

support

壁球男女子金牌都好穩陣

胡子彤

港棒隊抵雅加達胡子彤沒現身 料將缺席賽事

胡子彤在今年6月仍為港棒隊在主場出戰亞洲盃東區賽，並入選亞運大軍，但周四港棒隊抵印尼時卻未見其蹤影，據悉這位港棒球手因公事最終未能隨隊遠征印尼。

亞運會最後一日劍擊賽事，上演女子重劍和男子花劍團體賽，其中香港女子重劍隊在8強輕取哈薩克，入4強後穩奪獎牌。
由江旻憓、佘嫸妡、連翊希和朱嘉望組成的香港女重隊，由佘嫸妡和連翊希先出戰，兩人取得輕微優勢後，江旻憓第三回合上陣即拉開分差，最終在壓力不大下，以45:26勝出。賽事不設季軍戰，香港隊穩奪獎牌，稍後會與中國爭入決賽。

香港賽艇隊傳來捷報！趙顯臻和李嘉文分別於男、女子輕量級單人艇披銀掛銅，這面銅牌更是五征亞運的李嘉文生涯第四面亞運獎牌。

香港賽艇隊上屆於仁川亞運大放異彩，勇奪一金四銀，今屆他們轉戰巨港，及至最後一天賽事終於開齋，先有24歲的趙顯臻於男子輕量級單人艇決賽A划出7分14秒16，僅次於南韓選手奪銀；31歲的李嘉文緊接出戰女子輕量級單人艇決賽A，這位五朝元老過往曾奪三面亞運銀牌，今日她划出8分27秒21，再贏下一面銅牌。

為港隊取得一面銀牌的趙顯臻十分高興︰「Thank you！好開心終於企喺亞運會嘅頒獎台！銀牌絕對唔係我想要嘅，無奈差金牌一秒多，好可惜！不過我已經盡全力，所以對自己已經有一個好好嘅交代！得到依個獎，不厭其煩都要萬分多謝教練團隊對我嘅栽培，幕後物理治療師嘅幫助，喺短短全職三年可以帶領到我上亞運會嘅頒獎台，一定要多謝佢地，無佢地任何一個都攞唔到依個獎！另外，會收拾心情去準備九月中嘅世界錦標賽。」

陣間有線點播，又fencing ，體操，壁球

男花劍入4強

14:30 香港 vs 日本

女子重劍4強賽, 香港將於香港時間下午2時30分與中國爭入決賽。

重劍四大美人，打得又睇得

冇live, 不過livescore顯示打完Match7 中國3-1

江旻憓match8輸左, 應該分數距離幾大

香港 34-45 中國

4點後有石偉雄 跳馬決賽

贏一場就有銅牌

因為女團delay左, 就打

對日本都冇用崔浩然

壁球有冇link睇?

🙌 Congratulations Sonny! 🙌

🇰🇷 His South Korea side have beaten Iran and reached the quarter-finals of the #AsianGames2018⁠ ⁠.

HKT 17:00 - 亞運女足16強 - 香港vs南韓

梁蔚雅
朱玲玲 冼仲意 王素嫻 郭靖雯
姚希雯 陳詠詩 湛靜雯 韋婉婷 李頴欣
張煒琪

起碼輸7-8球

不一定

今日有咩睇

如果男花劍入到final會有link, HKT 20:00

伍家朗, 黃永棋打緊羽毛球男單32強

鄧俊文/謝影雪打緊羽毛球混雙16強

livescore:

希望佢地贏到金牌，團體賽金牌大家一齊贏仲開心過個人賽

以香港隊超班實力絕對可以贏到，有崔同張，只係驚又係輸心理質素

8比13

男子1500自由式卓銘浩再破香港紀錄，但點解孫楊果組仲未游？唔係今晚決賽咩？

我見決賽個堆全部直入, 孫楊用世界游泳錦標賽成績直入, 初賽no.1都唔夠決賽第尾快

1500米邊有人游

張帥

唔同場游點分高低，孫楊要游咁多項，唔比佢冇力咩，呢個安排係匪夷所思

香港2黃2紅, livescore update到match6, 香港5-1

match7 香港5-2日本

有線醒既就全日網上直播la

free得足球

點解咁多penalty

係咪應該穩陣啦hk

伍家朗21-9, 21-10擊敗馬代, 入16強對澳門/斯里蘭卡

打完Match 8, 香港5-2日本, 張家朗守尾門, 應該穩陣

其他地區可能多數係amateur ...

鄧謝應該攞到第2局
應該要打決勝

輕鬆啦

日本應該係 19,20,21各一
南韓就30, 25, 28

所以其實呢d比賽就算大炒都無乜慶祝既需要
睇唔到實力
要打中國先知
今次唔好關鍵時刻膠啦

聽日逆流大叔謝票有佢

係咪古天樂唔批佢放假呀

南韓唔係劍擊好強咩

幾點再有劍擊睇

男花劍4強 - 香港 45-42 日本

險勝

有無link

咁接近 仲以為大勝添

final有, 20:00

對南韓, 南韓4強45-43中國

live:

反cup, 鄧謝配2-1馬拉組合入8強對泰國組合

21-14, 11-21, 22-20

臨尾馬拉有match point, 守得住

都係亞運好睇
起碼人種優勢冇奧運差咁遠

好難贏南韓

香港隊羽毛波全線殺入16強

感謝

鄧謝同家朗入四強係目標，入決賽就要超水準

家朗入8強easy, 但8強對周天成

有人睇跳馬？
北韓

me 2 eyes 睇女足

五五波，兩個實力好接近，總好過對中日球手

唔睇中國
輸緊一粒

頭幾match係咪輸得好緊要

睇香港

Michael仔屌打曬得唔得

20' 亞運女足8強 - 香港 0-1 南韓

崔同張發揮到正常就ok

20分鐘先輸第一球

有線冇得睇
得男足

live: 黃永棋打羽毛球男單32強

石仔

石仔live

兩跳5.6成功 有啦

支那0:2輸緊俾沙地

gold?

未出分 gold硬不過

贏韓仔衛冕

yeah. 衛冕亞運金牌

支那半場未夠輸到三球

點解會咁出

蟲之隊

所以我地打少個輸3粒俾u23冠軍一啲都唔樣衰

香港都0-3

黃永棋第1局反cup 23-21, 局數1-0

頭先邊個報流料話羽毛球出晒十六強 搞到我以為黃永棋個場係重播 熄咗

sor, 我睇緊

睇緊平衡木

黃永棋都應該贏印度仔既

依家睇都未遲, 個印度佬瘋狂唔過網

srikanth其實都幾勁，黃永棋呢支籤算中下

咖哩佬上年掃咗幾個超級系列賽冠軍

壁球開館，香港的歐鎮銘在男子個人賽擊敗馬來西亞球手，躋身四強，肯定為港袋走一面獎牌。

男足支那同沙地去到淘汰賽d表現同分組賽倒返轉 支那分組賽有辦有眼，今日冇隊形冇士氣冇信心，沙地分組流流地，今日d波又爽又順個人能力發揮晒出嚟

黃永棋21-19險勝

黃永棋 贏到種子球手

印度仔假波？

人地頭10喎世界

srikanth世錦又一早出局

日本隊唔出村上茉愛
中國冇咁易贏

「我覺得自己努力過、爭取過，算是對得住自己。」每個人的人生中，總會有些遺憾，香港「吊環王子」吳翹充，最後一次征戰亞運，以第4名完成賽事，未能站上頒獎台，是遺憾，還是繼續努力下去的動力？ 或許這種缺憾美，才完整了他的運動員生涯。

在日前的亞運吊環初賽，吳翹充落地出現失誤，以第8名驚險入決賽。來到決賽日，「阿充」在環上表現出色，但在落地再次發生小失誤，最後以14.550完成，以0.05分之微未能奪牌，賽後他坦言：「見到分數有少少唔開心，知道自己係最後一屆亞運，就係差一步，其實自己有實力，有諗過可以拎到獎牌。」

自2014年仁川亞運會後因肩膀及右膝十字韌帶傷患，進行多次手術，傷患不斷但他仍沒有放棄，就是希望最後一屆能有好表現。「之前去咁多屆大型比賽都入唔到決賽，今次入到決賽，算係完成咗一個目標。」最後一屆亞運以第四名作結，縱然遺憾，但仍然無悔，更未選擇退下來：「其實還未有決定，暫時計畫去到2020衝擊奧運。」

沙地4-0支国

得一個人拖地

沙地 下隊入有 2.9

蟲隊
沙地係唔畀你破蛋

79' 香港0-4南韓

82' 香港0-5南韓

盡力了
差距亦收窄了

臨尾放水
蟲隊追番3粒出局

亞洲虎喎
玩場地以一敵眾世界冠軍
勁到痴線

睇唔到, 俾定link, 20:00

好似delay, 女子19:30, 男20:30, 唔肯定

sor, fake news, 女子打緊, 南韓19-15中國

好緊湊，仲有2分鐘，打和

20:00有香港隊

一劍定生死

韓國加時絕殺

睇replay推翻，仲黃牌南韓

中國贏

花劍

有無link
唔係屋企

搵人報分，睇唔到

第一局
4:3

泡菜做乜9

希望崔今次唔駛攞銀

好好睇

羽毛波印尼Christe贏支國一號種子石宇奇 黃永棋/台仔勝方會對佢

好緊張

差唔多被人追平

好悶 每下都係一秒完 邊個第一步快就贏

之後關鍵時刻又手緊

反cup..........

韓仔連柒幾分

嗌乜鳩啊 送返之前贏個啲

黃牌有咩用

係咪45分就贏？

屌

又連輸三分 屌

Score and time pls

姓楊個個真係廢 豬隊友

狂輸番

勁就唔會次次單人都無佢份

點解唔出崔浩然？

有傷但真係出唔到場咩

咁難得入到決賽唔出崔

冇出張家朗份?

傷都好過呢件喇屌

on 9 亞運

乜 link 都無

後備入替未

真係等輸，無崔浩然
個人賽銀牌既無出，等於讓半臂😰

得大陸link

換佢入黎啦屌
4年1次決賽唔出幾時出

DLKM 0比7..

7:0

倒水

屌你老尾 下下都令人失望

對日本仔個陣，姓楊個位已經狂輸

靠張家朗

希望張家朗可以追番

集氣

崔浩然入替未

張家朗堅勁

不過有豬隊友好難贏

落後幾多

3分

崔換入黎頂楊啦

唉

有崔浩然我地會輸咩

又到佢

冇喇 兩個豬隊友 仲要有件豬到咁

贏幾多都比佢輸番

冇7-0應該lead緊

係咪真係傷到打唔到
個人賽銀牌都唔出出個水平差咁遠既
即係唔要金牌

係咪可以換， 見佢著住衫

終於開齌

打到就打咗啦

你估佢唔想出咩

條友真係好廢

姓楊呢條友 成日淨係諗住打走人地把劍 唔去刺人

We are Hong Kong!

係可以換後備

刺親都白色 玩毛

黑仔到。。。
決賽10比8比人medical timeout就輸番
自己又傷埋打唔到團體

下下落到底都唔攻比返個進攻權對方

張小倫

換人啦 pk教練
依家唔換，即係宣佈玩完

港隊最強個3個 得番1個

究竟有個咁既隊友 點解可以入到決賽

玩完啦 得番兩局 點追

依分都係靠人出界

換人啦 pk教練

韓狗

對日本險勝
印尼就完全唔係pro既
如果對中國都輸左啦

呢局輸少當贏

咁撚多白色既

佢拎第幾次黃牌

港隊最強係邊三個

正常我諗係張小侖、崔浩然同張家朗

條廢物拎埋紅牌

又係YCK

今局算係咁

拎四分算係咁

南泡奪金功臣楊生

仆街了

打三局夾埋輸7分

CHOI CYR 勁咁多

失金完全因為一個人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

張家朗之外個2個廢到仆街
2局比人攞左16分
有個銀牌都唔撚出

因為有前面嗰個對比姐

張小倫亞洲頂級，2010又差d贏亞運金牌，岩岩亞錦賽又發威，偏偏係決賽亞運資格既決賽輸左比蔡，唉
起碼佢身經百戰，絕對應付到壓力

諗住有崔，張，好大機會攞到金牌，點知出d咁既人比人睇，咁反高潮

最後幾比幾

黑到咁...

要追都冇乜時間追

睇家朗救世界

追番唔少

落後兩分

呢個唔錯 收番兩個豬隊友 一個啫

諷刺係就算張小倫入到 都唔係代yck
係取代 ccy

張小倫係電視機旁應該dump哂心口。。。

蔡生夠同對手打個和，楊

要5分追兩分咁大壓力 唔睇好

紅牌

黑到呢

黑撚到

7完未呀

兩紅屌

崔+張+張/蔡 應該贏左

ONL9 連續犯兩次同樣錯誤 拎兩張紅牌....

直接唔打算啦 黑哨到咁

拎兩張紅牌

打黎都無意思啦咁

張家朗幾高 ?

班韓仔好矮

兩分幾鐘內要追十分

唔係差6分咩

1.93 m

GG

失金完全一個人引致

教練呢

出咁既陣容真係得啖笑
傷就無法 但張小倫落選好可惜
劍隊真係無冠軍命

港隊贏夠, 畀啲人地贏

熄咗 唔想睇啦

幾多分

教練簡個唔夠班既打大賽

一陣等睇新聞又話咩盡晒力 最後失金

贏夠 好似未贏過金喎

37 : 45 end

好想知道如果打中國隊有咩結果

又唔算黑嘅 個on9仔連續兩次撞落人個度

揀張小侖頂個楊子嘉都好

其實佢料子係咁多
不如話唔簡張小倫先係敗筆

香港運動員就係咁 可以撐 但唔可以有期待
韓仔D嘴臉真係

楊子加係亞運積分第3人
張小倫如果入到係out蔡

黑泡

條友第一次都算啦 3秒後即刻犯多一次 咁算點

泡菜真係死好命 讓左半臂比你贏

不過講真泡係亞洲係幾超班 出到去就收皮

男子 劍擊，不嬲都係歐洲世界

個勢就咁完全失咗

一路都報導話崔小傷無乜影響團體賽，點知場都無落
偏偏單人個時係中國條撚樣出medical timeout反吸)

睇到嬲屌 希望愈大 失望愈大

都唔算黑 同一個位 紅完一次 你仲要黎多次

香港隊個蝗蟲教練係咪收左錢，唔出崔浩然

好似踢波你foul完人幾秒又做番同一動作就實黃

咪傻仔囉，衰左一次仲黎

咁應該真係唔fit
如果唔係上場對日本最後咁驚險無理由都唔換佢落場

條友腦衝 唔知咩料

咁嬲仲乜 腥港啲運動員不嬲都係 只可暗撐 不可奏

香港運動員不嬲都係咁，抗壓差，承受唔到逆境比賽
所以黃金寶、李慧詩同石偉雄真係算勁

睇落就算崔落到場，應該都係出崔，張，楊，都係輸

石仔倫奧都
上屆諗住會好d 點知傷左入唔到

蝗好似都係輸2分比泡 如果打蝗先決賽都入唔到

如果依家決賽先講唔fit，咁要佢黎亞運做乜

多得崔同張攞到牌，攞左個first seed先走到靚線

個人第二都唔fit 唔知中間發生咩事

應該話係傷勢嚴重過報導...

如果我係張 如果即場吉撚死個兩條友

楊咁多年都無攞過個人獎牌，東亞運8強 14:9 差一劍 都輸番

吉死埋教練同評判

剩吉姓楊個個都得加啦 八成佢搞到咁

崔同張小倫依家唔知有咩feeling

香港選手下下輸收尾 又恐泡 又恐蝗 打親都輸 日本叫好少少

蔡俊彥咁既年紀可以打成咁，已經好好，楊打左咁多年都係打唔起，都知道水平有限

無咩feeling，出現左個豬隊友

韓狗教練起碼敢投訴 香港教練做啦啦隊？

欖球班鬼佬恐日

張：屌我無得打亞運，隻豬就出場

屌, 諗到個情況好好笑

蝗當我地私家雞 睇住黎食

不過無計，欖球有fiji ／nz個d歸化兵，打條撚

CYR都輸3:9 啦有局, 都好大責任

尋日食唔到，就屌香港運動員唔安慰強國人

蔡俊彥eq有d問題，比人紅左一次仲要黎多次重覆犯錯，好似後生仔硬要鬥氣，你話我 我就做多次比你睇咁既款

佢應該隊內第4人黎，比人主力炒好正常。。

泡菜嘈兩嘈就比紅牌 香港個兩件蝗蟲得個睇字

真係後生仔

其實香港想提升成績 可以搵有香港血統嘅外地人入籍 歐洲二線都比較勁

人地肯既話

泡班惡棍教練至少肯出黎大聲屌下 香港教練坐係到舉下手就算

下屆崔29 張25 蔡 24 絕對大熟大勇
楊就睇電視把啦

d蝗係咁上下

下屆有另一d豬隊友會出現

真係好想支持本土人 但係真係每次失望

之後又傷左件大將

蝗自己都用外國教練啦 唔明點解香港唔用

池江璃花子

香港之前應該係請鬼佬？

無傷先算啦 件崔浩然下下關鍵都有不同問題出現

個次單人唔覺佢有傷
中國隊條友就扮傷
結果佢團體就生勾勾
相反崔就坐冷板

係咪有泡血統 唔打自己友

有咩好睇

係番蝗女絕殺泡女個場

會唔會

咁印尼同日本個兩場呢

咁叫佢代表泡菜算數吧啦

馬拉仲和緊架仔

【#港隊有牌攞】 四個劍客 一面銀牌

面對河泰圭、孫永基、李光炫、許俊組成嘅南韓，#張家朗、#楊子加、#蔡俊彥，同埋冇上陣嘅 #崔浩然，每一分鐘都戮力去打。

即使結果未如人意，以37:45飲恨，呢一面銀牌依然有意義。四位劍客，仲有教練，以至整個團隊，都係一心一意去作戰。我哋仍然會為呢面銀牌高興！

圖：香港劍擊總會

#AsianGames2018 #亞運2018 #香港劍擊代表隊 #男子花劍

見到fb有人話陳健樂差d做罪人
比人屌話係香港蝶無人勁過佢
唔係佢問題 佢已經盡力

咁YCK都無問題
問題只係無第2個勁過佢

個勢幾好
有幾下幾乎贏埋

得啖笑就真

十二碼
大馬

慘

泡菜剋星都輸波，當兵民攞金牌又近一步

渣ga

真心
塊銀牌係靠個人賽贏個seeding番黎已經係度
無金牌都當失敗

條簽真係直入決賽

蘇炳添100米依家世界第幾 奧運有無可能入到決賽

世錦好似入到決賽

9.91真係誇張

[勁揪news]

香港羽毛球混雙組合李晉熙/周凱華今日於16強賽事的第3局，與奧運銀牌得主馬來西亞的陳炳順及/吴柳瑩戰至7次「刁時」，最終香港組合尾段拯救3個賽點，並以28：26取下勝利。完場一刻，本為印尼隊打氣的主場球迷亦忍不住向二人送上熱烈的掌聲。周凱華賽後直言：「第3局開段我們處於下風，但我、光頭（李晉熙）及兩個教練亦深信，要衝下去才會成功。」

李晉熙/周凱華今日打完16年奧運銀牌，下場8強打金牌

大馬心理質素仲衰過香港
奧運男雙打到上哂身場場贏(中國都一敗 次名出線） 決賽兩金牌分開失波失冠
李宗偉幾多次關鍵時刻淆底唔博波唔駛講
岩岩混雙奧運銀牌幾個mp都把握唔到輸28比26

吳陳幾個mp都贏唔到
世錦就輸比鄧謝

奧運睇大馬真係睇到dum春，拿督唔多講，男雙大好形勢自爆失金 最慘17年拆檔今年再組都上唔返高峰，睇怕2020都冇份爭金，係睇下印尼定支那鳩叫佬贏 (㗎仔嗰兩pair感覺都係差d)

有無片

算啦佢兩個年紀都唔細 2020好難沖冠

勁慘，明明最有霸氣，最值得攞冠軍
分組賽全勝，贏埋李龍大，中國2隊

相反傅／張，分組賽已經輸左場 對雙金幾個mp死唔去，4強打英國簡直係保送，完全唔值得攞金

但係唔知係咪整定，如果佢地贏到，佢地都會做到拿督之餘，成為全大馬超級英雄，可能拿督都無位企

混雙吳陳就算啦，奧運攞到銀牌已經算係咁，完全係有運

壁球兩女都係八強出局，有D失望

電競

崔浩然亦指，楊子加承受很大壓力：「雖然大家都應預期自己要上場，但比賽前兩日才突然知道我打不到、他要上場打會很大壓力。這份壓力在大型運動會更是百上加斤，日本那場頂得到已經很好，入到決賽更是大突破。」而張家朗稱，亞錦賽奪得銀牌後，本期望亞運衝擊金牌，「在亞洲已是第二次銀牌，有點可惜，但在這麼大型、4年一次的比賽拿到銀牌，已是一個很好的成績。」首次參加亞運的蔡俊彥則認為，自己經歷亞運後有所成長：「之前經歷過亞洲賽和世界賽兩個大型賽事，當時發揮得不好，會因為大賽氣氛而怯場，但今天我控制到這一點，對韓國時，雖有一場處理得不好，但心態上也能更坦然和冷靜，最後一場雖有兩張紅牌，但也改變了自己，變得控制到場面。」

原來蔡係正選，楊係後:備，但楊係一早入選，蔡係最後關頭pk張小倫贏左...-(

果兩張紅牌都敢話自己控制到心態 我屌你咩蔡俊彥

睇住楊子加比泡狗屌打 豬隊友嚟

唔夠班
後備黎
崔出到佢就會坐冷板

所以團體賽既結果其實係個人賽已經決定哂
因為個人賽決定seeding
1號種子避哂中韓
已經攞左銀牌 崔傷 就唔會贏到中韓 所以銀

一路以為係4個出晒，冇分正副，女重四女都冇聽過話邊個係後備

一場出3個
一人打3場
如果換入咪頂換走個個人個d比賽
人地一換人就改變哂個局勢
所以出唔到場差好遠
決賽個場 自己又拉傷但又無medical to
人地就扮傷 扮完出黎就即刻攞分搞到佢淆哂金牌都無埋
一場決賽就無左兩金

【吳易昺殺入亞運會決賽 鬥烏茲別克好手伊斯托明】
亞運會男子單打項目，美網少年組冠軍，中國的吳易昺打入決賽。他將會對超班參賽，曾經在澳網打敗祖高域的頭號種子伊斯托明。這位烏茲別克球員世界排名第75位，是巡迴賽級別的常客，賽事結束後亦會參與美網。中國要爭奪這面金牌不容易!

冰島贏夠→支持日本→日本贏夠→支持比利時→比利時贏夠→支持克羅地亞(踢冰島出局)
係咪咁既意思呀挫敗狗？

求能其啦你撐咁多隊

無左牙買加幾個, 好大機會

邊度有直播睇，
奇妙冇

呢幾年100米都冇乜大躍進，Su跑到9.91-9.99唔好話入決賽，頭3都有可能

金左9成
除非卡塔爾又彈個勁入籍佬出黎
日本邊個跑

劍橋飛鳥，桐生祥秀

唔係山懸亮太有份跑咩

14:00 開始 羽毛球隊全面出擊

19:40開始田徑隊全面出擊

混雙8強
鄧俊文／謝影雪 vs 泰國組合(世界排名第15)
李晉熙／周凱華 vs 印尼組合(世界排名第3)

男單16強
伍家朗 vs 斯里蘭卡球手(世界排名第312)
黃永棋 vs 王子維(世界排名第18)

女單16強
張雁宜 vs 戴資穎(世界排名第1)
葉姵延 vs 陳雨菲(世界排名第5)

女單係咁先

打緊呢場, 但官方播男雙

鄧俊文／謝影雪 vs 泰國組合(世界排名第15)

livescore:

有冇link

冇, 官方live緊另一場, 得livescore

男雙馬拉仔撳住㗎仔猛咁砌

21-13, 先取一局

雖然張雁宜應該輸硬比戴資穎

但戴資穎都未必過到下一場

條友近況食哂屎咁

岩岩先比人終結左31連勝，有幾屎

終結左成個月啦

早幾日女團又比依達農兩盤橫掃 依達農本身個態已經屎

幾時連勝返呀

黃種人拎到世界頭三 班蝗實j到出血

不過估唔到中國女羽呢幾年跌得咁緊要，青黃不接好嚴重，同男羽一樣

希望李/鄒超水準過到

陳雨菲算唔錯

31勝2負都叫差 其他人全部都屎啦

中國羽毛球最穩係混雙 男雙都ok 女雙同女單都無咩人掂

最弊大賽失準呢

講多無謂, 下場再輸比何嬌/奧原

真係唔該停止吹奏

同以前個幾批差至少2個level

女雙早幾年仲係ok，係女單廢得太快

世錦好似輸左俾冰嬌

戴資穎FAN屎最柒就係明明佢大賽未證明過自己
但拿住D系列賽連勝紀錄/世界排名係到吹奏
你有無見過李宗偉FAN屎夠膽叫林丹食屎

最多咪輸左世界賽，近兩年掃曬全英，印尼，亞洲賽，有幾何大賽失準

馬連證明哂自己 不過無咩人提

唔知咩叫真正大賽就唔好講啦好心

李宗偉當年都承認因為自己大賽贏唔到林丹, 所以一直比人講

人地有無拎自己個世界排名/ 全英果D比賽出黎打飛機呀

亞運 奧運 世界賽好明顯重要好多

咁依家邊個比得上戴資穎?最多咪馬蓮，其他連系列賽連勝紀錄/世界排名都冇既咪唔好打?
唔識就唔好出嚟吠啦

何冰嬌咪係大賽KO左佢囉,做乜啫你

唔講以為何冰嬌係林丹，戴資穎係李宗偉

戴資穎成就拍得住辛度/奧原再講啦

仲話得馬連 呢D咪乞人憎囉,當其他好手廢既 真係唔知邊個唔識

戴資穎唔係李宗偉 都入唔到決賽

戴資穎一個大賽獎牌都未有

其他世界前十都至少有世錦/奧運獎牌

又真係唔可以用李宗偉比既

上屆奧運跑贏埋美國痴撚線

辛度拍得上戴資穎?你搞緊笑，拎過嚟大賽???

接力有技術含量 100米真係實力

都係果句啦,唔好講兩年後奧運

今屆亞運如果又輸八強真係唔該收撚皮

戴資穎有世錦/奧運牌未？拎黎望下唔該？

22-20險勝第二局！

鄧俊文／謝影雪 晉級四強穩奪獎牌！

四強將對 中國組合(世界排名第2) / 日本組合(世界排名第14)

未完就咪撚講如果啦

亞運同東亞都無

但D FAN屎話佢成就大過辛度

咁講返現在囉

一個大賽牌都無,講得未？

人地起碼奧運 世界賽第二

女單16強
張雁宜 vs 戴資穎(世界排名第1)

livescore:

7-0

香港保齡六人賽 1st Block 暫列第2, 2nd Block 4:00開始

好驚鄧/謝下一round對大陸果pair又比人狂數

香港運動員對親大陸都會變到好廢咁

有冇人覺得今屆嘅吉祥物好得意

都唔係ge，黃金寶,李慧詩算係大陸剋星

不設銅牌戰嗎？？

我唔覺馬連勁，只係無對手者🤦🏻‍♂️

冇銅牌戰

所以佢地都係世界冠軍

大陸剋星都無用 單車中國都唔係最top

張雁宜16強出局

張雁宜 0-2 戴資穎
9-21, 14-21

有冇跆拳道 伍超玲

下個session冇香港

混雙8強
鄧俊文／謝影雪 2-0 泰國組合(世界排名第15)
李晉熙／周凱華 vs 印尼組合(世界排名第3)

男單16強
伍家朗 vs 斯里蘭卡球手(世界排名第312)
黃永棋 vs 王子維(世界排名第18)

女單16強
張雁宜 0-2 戴資穎(世界排名第1)
葉姵延 vs 陳雨菲(世界排名第5)

跆拳道好似19-23/8打左

完全唔同個level 🤦🏻‍♂️

今日男子壁球4強
HKT 6:00PM - 歐鎮銘 vs 印度球手(世界排名12位)
HKT 7:00PM - 李浩然 vs 馬拉球手(世界排名40位)

李晉熙周凱華場場都硬野

between 記得小學嗰時陸運會李晉熙好癲

年年 100 米都贏 10 個身位咁

遇強越強

中國女雙收左一隊皮先

四強 對 中國組合(世界排名第2)

想搵條LINK睇下都咁難

想睇咩

準備打

混雙8強
李晉熙／周凱華 vs 印尼組合(世界排名第3)

直播場播中日

打緊

黃永棋 vs 王子維(世界排名第18)

livescore:

黃永棋局數領先1-0

黃永棋 第二局咁屎

黃永棋被追返1-1

cable有live?

光頭仔hold唔住就拜拜了

李晉熙下下打出界

個李晉熙發緊夢咁 開波都foul

先輸一局21-15

佢不嬲都係咁
死穴黎

贏緊幾分

香港女單真係青黃不接，培育唔到新星

你睇下咁多年黎都係黑妹就知

黃永棋無問題 18:10領先

想睇聽日後日空手道
有冇巴絲知有咩link可以電腦睇直播
搵咗好耐都冇

黃永棋 2-1 王子維
21-12, 16-21, 21-13

8強 對 印尼球手(世界排名第15) / 泰國球手(世界排名第25)

當日先知有冇

八強對手同台灣呢個差唔多水平，沉默應對入四強絕對有機會

印尼仔主場勁咗一個grade

贏返局, 第3局決勝21-17

香港混雙兩pair都係女carry男

香港記者: 現場好X嘈

女單奧原再戰肥嬌，上次女團交手肥嬌傷住打輸波又輸金

所以要沉默應對

黑妹快d退役

台灣球手 體能唔得
次次去到第三局冇力

無人接班，退鬼退馬

女單16強
葉姵延 vs 陳雨菲(世界排名第5)

livescore:

個Christie勁到連石宇奇都砌得低
之前同諶龍打都係五五波臨尾先輸
sorry真心唔覺黃永琪係佢對手

男單桃田幾時打

我比較期待伍家朗入到八強同周天成打場好波

有時候當你覺得贏晒好勁既對手之後，會覺得自己真係好勁，咁就係危機既來臨

李周贏埋佢呀

四強變中港大戰

印尼兩個男單今屆都出盡奶力打，男團桃田對ginting都差少少奶野遲下佢兩個再打都覺得桃田有少少危

對黃永琪黎講都係一樣
我會咁睇
我希望佢幫Angus分擔返d壓力
angus見佢打得好自己都搏盡d

gg多

好矛盾，又想香港贏，但冇印印呢對大陸就穩贏

對手奧運金牌

拉開了

但唔同大陸打多d就永遠消除唔到果種恐中症

要咬住咬住上先得 印尼硬野

黑妹對陳雨菲一局拎唔拎到10分

11和緊

黑妹贏緊15:14

完成任務

冇啦屌

李晉熙條廢物果然發緊夢

cut左直播

混雙8強
李晉熙／周凱華 1-2 印尼組合(世界排名第3)
15-21, 21-17, 16-21

女單16強
葉姵延 0-1 陳雨菲(世界排名第5)

葉姵延20-22先輸第一局

奧原希望GG中國何冰嬌

奧原輕鬆贏肥嬌

有無快成咁

真係好肥

肩傷應該有影響，但係奧原都好fit

聽日戴資穎對奧原希望

正呀屌

中國男女單都斷一臂

周天成對泰仔開波，勝對斯里蘭卡/伍家朗

毫無懸念的兩場波

希望聽日伍家朗win到周

第二局17-21, 葉姵延 0-2 陳雨菲(世界排名第5)

兩場都輸咁少算係咁

HKT 6:00PM - 歐鎮銘 vs 印度球手(世界排名12位)

livescore:

羽毛球

混雙8強
鄧俊文／謝影雪 2-0 泰國組合(世界排名第15)
李晉熙／周凱華 1-2 印尼組合(世界排名第3)

男單16強
伍家朗 vs 斯里蘭卡球手(世界排名第312)
黃永棋 2-1 王子維(世界排名第18)

女單16強
張雁宜 0-2 戴資穎(世界排名第1)
葉姵延 0-2 陳雨菲(世界排名第5)

黑妹職業生涯唯一亮點就係06年亞運銀牌，眨下眼已經12年前

田徑7點開波

港羽混雙將首上頒獎台﹗「鄧謝配」填補歷年空白

「一開始已經好集中，反而早一日的第一局有點慢熱，未投入，教練提我們要投入，速度要加快。」謝影雪認為贏在集中，鄧俊文也有同感。「可能第一局太集中，第二局中段集中力下降，人也有點慢了，好容易被對手連續搶幾分，但我們很快想法子讓自己集中，不斷激勵自己，令自己興奮。」

至少收獲銅牌，第三次參加亞運的謝影雪意義重大：「希望四強打得比平時更好發揮，甚麼都有可能。」至於鄧俊文則形容過去一個月很難忘：「一個月內，參加世錦賽與亞運，現在至少兩個第三名，實力開始穩定了。」自1962年起，亞運會設羽毛球項目，這是港羽隊首次入混雙四強。

佢根本得一次勁
之後都係廢

劉成/張楠輸左比台灣組合

中國男雙又得返一隊

痴線,聽日真係全日睇羽毛球都夠

D大戰多到

中國係得混雙有明優勢，男雙還好，其他畀人追上咗

石宇奇條7頭實比人屌到爆

邊度有link睇田徑直播

田徑

伍家朗開左波

livescore:

其實有無直播LINK

用vpn好似可以上官網睇, 我冇就睇官方場

對手完全廢

歐鎮銘落後局數0-2下反勝3-2率先打入決賽

坐銀望金

聽日有電競

今個match day打完

羽毛球

混雙8強
鄧俊文／謝影雪 2-0 泰國組合(世界排名第15)
李晉熙／周凱華 1-2 印尼組合(世界排名第3)

男單16強
伍家朗 2-0 斯里蘭卡球手(世界排名第312)
黃永棋 2-1 王子維(世界排名第18)

女單16強
張雁宜 0-2 戴資穎(世界排名第1)
葉姵延 0-2 陳雨菲(世界排名第5)

徐志豪同組有劍橋飛鳥同埋台灣紀錄保持者
吳家峰同組有蘇炳添

徐志豪100米初賽10秒57出線

跟住到蘇炳添同吳家峰果組

亞運個網是但到
徐志豪pb10秒28寫左10秒31

蘇炳添10秒27
吳家峰10秒65出線

岩岩好

李浩賢落後1:2，瀕臨輸波

師兄喺邊睇？

求link

vpn

香港女子真係好慢

2:2 now

好波，李浩賢加油💪

快過你

你又知

冇人講泳總個仔出局？

李浩然贏左

香港鎖定第三金！

出局已經係佢既報應，唔需要再理佢

又係反勝，勁揪

【雅加達亞運】K.O.中華台北代表超激動 黃永棋晉級羽毛球男單八強

「我都唔知仲有幾多年可以打，每一場打完就無。」港羽毛球男將黃永棋年屆28歲，第三次出戰亞運才獲參加男單的機會，今日他於16強鬥中華台北球手王子維，黃先贏一局21:12，第二局雖未能一鼓作氣，以16:21落敗。第三局黃牢牢掌握大勢，最多拋離10分，再贏21:13晉級八強。

黃永棋過往兩屆亞運參加男雙和男團，直至今屆才首次參加男單賽，他打畢最後一分激動咆哮，但賽後他笑言要冷靜放鬆準備下場賽事，「一完場真係非常興奮，但落場後又冷靜返，專心去放鬆自己。」黃永棋下場要鬥東道主球手Jonatan Christie和泰國球手Khosit Phetpradab間的勝方，黃感言自己年紀不輕，今次劍指獎牌，會好好珍惜機會，「我全副心機擺喺下場去衝對手，都唔知仲有幾多年可以打，每一場打完就無，所以要好好珍惜機會。」

記者、攝影：洪量丰

香港好需要呢啲正能量，運動員有無牌攞都應該支持，學習佢哋嘅毅力。

睇呢個post見有人要揾link去睇亞軍支持港隊，個心真係涼一涼……

以前港隊一攞到牌，民政局局長，特首都仆出來恭賀一番，點解家陣一粒聲都無？就係為咗向鄰國做政治表態？

林安琪唔錯，可惜太矮，發展有限

兩個都反cup

pust it

[勁揪] 香港兩將四強絕地反勝 將包辦亞運男子壁球金、銀牌

香港呢兩個係超班，但係女子八強止步就好失望

心理質素強

估唔到女單連銅牌都無

算把啦
根本香港d官無一個會為香港做野, 每做一件事都係睇阿爺點諗

桃田輸左

老實講，成班都係pk黎

雅加達亞運壁球賽事，港隊的歐鎮銘及李浩賢，雙雙在4強反勝對手晉級，決賽將會上演港隊「內訌」，穩奪一金一銀，亦是港隊首次殺入男子壁球決賽。

李浩賢4強迎戰馬來西亞球手，一度落後局數1比2，最後反勝3:2晉級。歐鎮銘開局同樣處於劣勢，落後局數0比2之下，一口氣連追3局反勝印度球手，兩名港將會在決賽碰頭。

好野 日本仔輸左 哈哈 抵死

認真,佢輸左反而果條線仲好睇
金廷全力打諶龍, 伍家朗打周天成
伍家朗會有少少希望

又話天才 天佢老闆😂

最新消息: 2nd Block keep到, 香港取得銀牌

恭喜 恭喜

主場威力無撚敵

橋牌都拎咗牌喎

2-5算近

1. 南韓 8540
2. 香港 8175
3. 台灣 8166
4. 日本 8131
5. 印尼 8120

福島千里跑左咁多年重跑緊

強國死左去邊😂

冇參加

下

10000米 日本係咪屈機

泰仔未出

有機會攞牌嗎？

18個人排17 出左局

唔睇亞運個網都唔個香港男子體操都幾勁

2016奧運之後潛晒水，佢師弟成績已經超越左佢

呂麗瑤呢？計pb佢應該入到決賽

佢搞乜撚

未到佢

頒獎俾2個中國人阻住開跑

日本人肥到咁都係可愛, 點做到

有貓

#MeToo

呂麗瑤第3

輸0.04入唔到final

2018雅加達亞運集中討論區（2）

heat2有盛楚殷

呂麗瑤如果heat2就入左

heat 3 13.74

唔好彩, 加上起步慢

原來呂麗瑤都入到

呂係咪都以較快的第3名成績qualified?

yes

都話佢有d危，印尼仔爆到盡 希望男單唔係諶龍贏

細q入final，希望再破pb，支持左佢好耐

泡菜狗咁pk，應該告佢偷野啦 無斷斷拎人對鞋都得

開左post, 鬧爆佢

想淡化香港人身份認同

水龍有機會拎金

基本上穩穩陣陣 唔飄忽 贏無問題 係驚印尼仔入決賽 心理壓力影響

以前佢靠速度衝住咁跳，覺得去到樽頸位想突破轉左跟大陸外藉教練，但未掌握到技術所以今年成績好差

推撚爆佢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10